[Panmenkitchen] 星期六 8點正 30分鐘煮好 簡單日本餐

開定post預告定
雖然知都無乜人睇
希望有人知先
同埋我知有小朋友睇
我會盡量唔講粗口
俾次機會

講定煮啲咩今次

日式甜蝦通粉沙律
青酒牛油煮貝殼
青酒煮蜆水茶碗蒸
照燒親子雞扒丼飯

基於之前直播得太耐
試下挑戰30分鐘完成
希望大家會有興趣睇啲
都係嗰句 有一個人睇都煮

同埋如果真係有興趣睇
不訪大家講下想我點煮 煮啲咩

有野食問題不訪tg 我
tg:seafoodpeter
ig:panmenkitchen
fb:panmen Kitchen

聽日放link

首推

推

支持

推推推

Lm

G持

幫推

半個鐘由處理食材到煮要幾多個爐頭先可以multitask四樣嘢

留名

2 個爐
我試嫁咋
我諗起我個林檔樣

30分鐘連煲飯

有無上次個靚女？

屌 愈講愈驚唔好笑我衰左既話

其實都幾慘...
講粗口無乜大了了
觀眾係咪道德撚黎

就黎8點！！！

因為有小朋友